疑因有人發起「全民黑衫日」，澳門大學保安明顯增強

澳大學生表示唔知學校驚啲咩⋯⋯

唔想再搵浮屍

誠實作答，有冇schedule msg報平安